---
title: "about"
template: "page"
socialImage: "/media/about.jpg"
---

某企業でWebアプリのフロント/バックエンド開発および開発基盤環境の管理をしています。エンジン系のアルゴリズム開発や、WIN32APIやMFCといった枯れた技術での製品開発にも携わってきました。

![この作業場なら開発力10倍になりそう](/media/about.jpg)

COVID-19の対策としてテレワークが推進され、自宅でパソコン一台で仕事を進める時間が増えてきました。

多くの場合、会社支給のPCでリモート越しに開発マシンにアクセスして作業することになるでしょう。

この働き方は一過性のものではなく、これからのスタンダードとして定着していくものと思います。

新しい働き方が求められる時代となった今、IT技術者が持っているべき考え方・技術ネタを記事にしていきます。